由勇武改做地方工作

我地區選大勝，下一步係要立法會拎七到8成選票，取消功能組別，取消警察港共特權，區議員立刻查帳同做好地區工作，勇武改做志願義工幫助社區公公婆婆要佢地由藍變綠，盡早決定立法會班底，推佢地上神位做故事做神。

直到立法會大勝

推1/10

難分真與假

wtf

Thx